\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|x{4cm}|x{4cm}|}
\hline
Aufheizen & Abkühlen \tabularnewline
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{Beryllium bei Raumtemperatur} \tabularnewline
\hline
1.73 & 0.41 \tabularnewline
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{Aluminium bei Raumtemperatur} \tabularnewline
\hline
3.04 & 0.51 \tabularnewline
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{Beryllium bei Tieftemperatur} \tabularnewline
\hline
6.90 & 0.46 \tabularnewline 
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{Aluminium bei Tieftemperatur} \tabularnewline
\hline
0.66 & 0.44 \tabularnewline
\hline
\end{tabular}
\caption{Reduzierte Chi-Quadrat Werte für die durchgeführten Regressionen}
\label{tab:chi2}
\end{table}
